一單係爆樽打人 一單係疑似撕牆

有好多巴打混淆左兩單

一單係疑似有白衣人追 後來被仆低
source:

一單有點怪 都係最應該深思下 何為私了
就是我理解 睇直播係
有位呀叔被人覺得係撕過牆 只係表面有人講
但係疑似無動手打人 仲被跪低....

要理解番兩單係分開 第一單無問題
第二單對方未企圖暴力之下就咁
係咪應該反思下 係咪有點over左私了動機低線 同時都令運動內部部激烈增多
反思對一場運動最重要
連對家都識用唔同方法 剛柔有別
宜家係咪應該要反思

光復香港 時代革命

Push

真係無辜? 今晚手足既行動靠你地廣傳啦

今日兩位黑社會打市民在先「有片」

撕紙藍屍嗰單要搵證據
否則又畀人煲大

根本畀佢上的士就算啦

又有人亂噴胡椒水 噴埋記者 on99

仲有一個白衫紋身肥佬 係咁俾打腳果個

就算真係有撕紙都over了

就算撕嘅現場都只係影番佢相
唔知點解今日後尾變左咁
如果真係點錯相就....

其實你唔開post討論已經係幫助
三個月都未學識冷處理
同豬隊友有咩分別

做錯要道歉啊

如果下次都同樣出現大量情況
點做文宣都無用...
唔只係道歉 係反省 反省都有問題真係唔知講咩好
唔割 只係提出觀點 而字眼我都有改到比較溫和

淨係推呢個

自衛去C了拎玻璃樽果個真係無問題，

被人懷疑撕過牆就要C了真係點都講唔通，
唔想捉鬼，但前線手足自己諗清楚個自衛原則，
人不犯我我不犯人呀！

就算真係有撕紙
都唔係要私了啦
唔想捉鬼
但希望前線手足堅守原則

繼續幫push

好多人混淆左，
仲以為有人分化同割席

push

係未有更多證據之前我唔會評論第二單個廢老
去得個度就遇左有風險

fact checked咗先開post啦落定論啦，可能真係佢出手打人先呢

係 未有更多證據真係唔可以話手足
但都可以提供論點 可以唔同意 而我都用溫和少少字眼去討論 同想大家分清楚兩單係唔同
同係認同第一單做法

再推！

我明 都無證據顯示佢無打人嘅
只係從大部分人睇直播嘅觀點
我諗有好多人都有同我一種嘅問題
就係應唔應該咁做

係，
未知晒所有證據我地唔一定要評論，
但手足要堅守手足，
之後點都好，
人不犯我我不犯人，
我地唔可以無啦啦出手

我選擇相信手足

我都相信 但係都可以比意見前線掛
岩定唔岩就佢地去選擇

我都信呀

提點下姐
放核彈都唔割
但個核彈唔可以炸錯人呀

Push 不完美 可接受 可改善

冇人搞錯，咪懶醒
我地每一單都係出於自衛

繼續推

私了係自衛，唔係要用暴力去對待持相反意見既人，
咁同藍絲同721班人有乜分別

唔係前線會有呢一種疑惑 其實都好正常

支那狗仆到咁，睇黎都要人道毀滅

信你地
堅守原則就可以了

對內反省, 對外一致否定所有冇證據嘅不利指控, 並重申一貫做法

文宣方向要學黑警

多啲人睇到thx

左膠收皮

define what 左膠 Is, ok?

對家唔會冷處理....

要明白，唔係每次文宣都可以補救到。